無論聽日去邊都好 大家唔可以忘記今日眼中槍位義士

唔可以忘記果種憤怒。
大家812衝曬入機場表達我地既憤怒，要E個政府PAY FOR IT。
聽日不論大家去邊，都要盡情顯示大家既憤怒。